樓爆!!【新盤大減價】屯門琨崙貨尾劈價一成

【新盤大減價】屯門琨崙貨尾劈價一成 呎價1.28萬起

空置稅尚未立法，發展商率先跪低，豪宅乍現劈價潮，繼百利保(617)及富豪(078)發展的元朗洪水橋洋房富豪．悅庭本月劈價三成後，華懋亦加入戰團，屯門琨崙定價突全線下調達兩成，呎價低至1.28萬元起。

琨崙剛推出1M價單，22個單位定價全面調低21%，若扣除優惠後，實際減幅11%，折實價3,054萬至7,312萬元，以實用面積2,178方呎至2,788方呎計算，呎價12,799元至26,227元，折實平均呎價14,702元。其中6號洋房，實用面積2,788方呎，上月政府公佈空置稅前加價7.5%至9,489萬元，政府出招後，該洋房勁減2,027.6萬元或21%，至7,461.4萬元，較2015年11月首次定價7,942.3萬元還要低。

位於青發里的琨崙，單位總數91伙，已屆現樓，2012年9月獲發入伙紙，2015年11月開價，銷情慘淡，至今只售出12伙，空置量高達87%，但華懋仍採取惜售，部份單位過去兩年多來加價幅度逾三成，但面對空置稅殺到，發展商不得不面對現實，劈價清貨。

低至1.28萬元
仲唔搶

一買賺一成

算啦，你地班契弟，幾多錢尺，咪又係住緊公屋

好抵，不過都係買唔起

華懋

樓市gogogo